前排無聊睇下個ex啲相

屌，點解咁撚柒我都啱
仲要嗰陣咁多人爭

仲要蠢過隻豬
我當年究竟諗乜

除咗波大 之外實在諗唔到其他優點

真

個手感我都仲記得

圖？

慘

波大夠做啦

樣柒格又臭

波大冇腦